11月18日 恒大要人

不如塞埋大老山隧道啦

push

pish

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

推

1

2

3

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

4

Push

5

6

7

恒大至少上次仲趕走到班狗

8

9

10

甴近平

警甴

有天橋 有高點

甴近平

仲可以退去廣源 或者借hall

有高點

少近沙田

退可守 進可攻

新界都塞埋

恒大要人

塞爆大老山

警告你地班暴徒 千祈唔好喺大老山隧道收費廣場上面條天橋掉嘢落去

塞佢老母

條橋可以退翻恒大

千祈唔好

條橋又夠粗

做野

推多陣就算

大老山

條隧道好似好長

塞爆佢

要人